福建新增1例無症狀感染者，為香港輸入！

7月20日0—24時，福建省報告新增境外輸入確診病例0例。當日報告新增境外輸入疑似病例0例。當日報告新增境外輸入無症狀感染者1例，為香港輸入(福州市報告)。

福建人出黎

境外輸入香港=境外? 係咪想分裂国家

依家深圳 珠海 近香港既地方中招都懶落香港

福建佬

OK , 反攻

反攻大陸？

香港係境外?

港獨

境外？不是一國嗎？

有晒劇本

通常輸出得病毒都係代表嗰個地方爆到仆街

今次真係港毒

SARS手法又嚟多次 食過返噚味

d仆街北角佬住左香港咁耐終於有貢獻

香港係境外
係咪想分裂国家

香港反攻！

封關啦屌

咁咪幾好，啲中國移民住唔慣死返去做播毒師。

會唔會犯國安法

煽動仇恨喎

唔係有健康碼既咩？

呼見人初泥

封關啦

境外呢個字支那不嬲都有用開。

佢地嘅境外定義係中國海關執法範圍外。

我地又變左境外

國安法: 境外，是指中华人民共和国领域以外或者领域以内中华人民共和国政府尚未实施行政管辖的地域，包括尚未回到祖国怀抱的台湾省和1997年7月1日以前的香港地区、1999年12月31日以前的澳门地区

明明國安法話97年7月1前既香港至係境外, 咁而家即係點

Fucking幫好波！
福建獨立，唯一出路

又陰啲陰啲等人覺得武漢肺炎係香港有先

回歸支那

扣帽了，輸入港毒

衰野就境外，on99

係咪想改香港肺炎？

快撚啲封晒對香港嘅交通啦屌

中央自己犯國安法？

香港反輸出大陸
如果搞到大陸大爆發, 睇下林鄭想點死

Goalllll

分裂国家！拖去斬！

果條友一定係黑暴，拉佢打杷啦

又話 一國

明明係國內感染

Push

郭安發

永遠我地輸出無大陸輸入

屌你 負面野就當香港係境外

北角手足黎

唔好推

有事就境外
無事就一家親

點解香港係境外

6號

北角輸入?

又SARS

最緊要有事

林奠&中共真好野，居港藍屍喺大陸入境香港, 唔洗驗毒+家居隔離(即係唔洗隔離), 自出自入， 香港入境大陸 人地就驗你 之後大條道理屈香港

惺港人幫手播毒 希望佢死喺中國咪撚返香港啦

福建報告寫香港係境外？佢大鑊啦

支那仲唔封關？
會傳番支那武漢肺炎入去架

中共又想改寫歷史賴隻武肺喺香港傳出去

作為愛國藍絲
既然香港唔肯封
深圳既同胞應該好似幾個月前唔同省封武漢咁封香港

反攻大陸

而家狗屎垃圾都話香港傳
又想好似03sars咁屈係香港爆

又分裂國家

到時又可以好似03年沙士咁將武肺爆發屈落香港度
總有傻仔信
例如某6號

全世界都知你感染比人啦
仲想玩多次SARS個味野

有事就特別行政區
冇事就香港係中國

為免港燦四出害人，支持香港封關

係呀!香港係支那嘅一部份嚟! 不分你我啦!
反正隻毒咪又係武漢出嚟, 武漢>香港>再過入返去支那

保家衛族

大家都係一家人

違反國安法！
拉

咱们不是一家人吗别分你我

反攻 反攻 反攻大陸去！

咁仲唔封9埋深圳灣關口

支持 唔好封關 感染全中國

境外勢力

手足

林鄭播毒（獨）

港毒

一個中國

一家人最緊要齊齊整整

武漢病毒 送畀你

本本支那一直都仲有
但而家就想老屈係香港傳入

總共幾多單先？

係咪著咗草嗰個西瓜佬？

推民族自強 香港獨立

唔係出廣東已經要隔離14日？點解又可以去到福建先發現？

ok收到, 咁我以後叫香港肺炎

幾撚好笑
香港果啲係點撚樣輸入？

世衛幾時正式改名叫香港肺炎

福建人出嚟

報告蔣公 反攻大陸時機到了！

支共文宣劇本:
肺炎由香港傳入 -> 世衛命名做香港肺炎 -> 支共向十三億人宣傳救港 -> 支共輸入更多支殖民濫用香港福利去拯救香港 -> 寫入教科書及正史

準備又賴落香港到
香港武漢肺炎囉咁

唔做就香港成放毒基地, 國家邊會確診

嘩，支那真係有驗

犯國安法，拉

境外無錯 不嬲咁用
国外就錯

所以唔可以封關

入翻曬之前既數據
再跟手話病毒經港人身體變種進化左

禮尚往來係傳統既美德

咩境外呀，又分化香港

好人好者返中國

遲早又屈落香港係源頭

唔係未試過 03年沙士

香港肺炎！！

啱㗎喇
入晒落呢啲新腥港人數度
快啲封香港關
等呢班新腥港人同雙非番到去都俾人歧視就最好
成日淨係識搵香港著數

有事就境外
無事就不可分割

十成九係條撚樣本身福建人
見香港爆到仆街返去避難點知中鳩左
以家就大條道理屌香港

然後借機話個病係由香港傳去

係呀 香港好危險 中国最安全
唔好再去香港

得香港新疆有事，呢兩個地方有咩共通點

香港真係罪該萬死！
我自願封鎖香港邊境
防止病毒再入侵祖國！

傳返入去

正呀

香港好危險

腥港人 返大陸避 就啱啦

香港人，反攻！